# Bebidas

## Que no debemos tomar:

En el caso de una dieta baja en carbohidratos o cetogenica algunas bebidas son totalmente contraproducentes.

## Que bebidas son aceptables

A continuacion podra encontrar informacion acerca de bebidas que son totalmente aceptables para una dieta baja en carbohidratos:

## Soda con Limon

